畀你地睇吓條臭雞平時接客著咩衫

唉
仲以為係婚紗個套
估錯了

好正

不了

最近一番賞個套先正

成班小心生愛滋

比番d 尊重好冇？

對住啲雞可以有咩尊重

香港信和見

驚你苙水

到時我一掌拍死你個仆街仔

你哩啲我一拳一個啦

到時睇下係邊個地下搵牙

ching好高功力
本身就咁睇張圖都完全冇感覺
經你 ... 刺激既一句標題
頓時引人入勝，令我充滿生存動力
好多謝你

唔使多謝 提醒大家小心臭雞姐

係，有精品既地方就有佢

完！

收爹啦屌你老母

咁我盡量唔小心D